\begin{frame}{Wielki sekret kontaktów z ludźmi}
	Ludzie potrzebują uznania bardziej niż czegokolwiek innego. Zawsze staraj się coś znaleźć w drugim człowieku za co możesz go pochwalić, coś wobec czego możesz wyrazić uznanie. Tylko pamiętaj - musi to być coś rzeczywistego do czego ten człowiek się przykłada i co sobie bardzo ceni a nie jakieś puste komplementy które z daleka śmierdzą lizusostwem. Musi to być szczere uznanie- może dotyczyć czegokolwiek: wyglądu, zachowania, osiągnięć, byle było szczere i ważne dla tej osoby.
\end{frame}